好漢 定 浪子

好漢不吃回頭草

抑或

浪子回頭金不換

好漢
浪子